美股認真討論區 DXXXX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

AMZN日日都on99咁

Aapl高到唔敢入

DXL

訓左冇睇
AYX做咩趺咁多

走呀

鏞

1600爭持激烈

今高...

坦克車個裝甲就快散曬

銀行股已成condom

tsla最後特價 快掃

電動輪椅越跌越有

TSLA拆股後會唔會升多啲呢

TSLA 係咪散緊1600以上既蟹貨

希望佢跟風拆股

似

US 20Y

架車太重

TSLA 今日一陣應該會特價

tesla 冇力

靜靜地贏，安心 Strong Hold

啲蟹貨射哂出黎

好在short左tsla

tsla已經玩完，大家可以散場將個場交返比熊軍

黑石大佬：美股已充分定價，建議買黃金對衝美元風險
華爾街傳奇投資者、黑石集團私人財富解決方案部門副主席布萊恩·韋恩（Byron Wien）認為，隨着標普500指數接近歷史高位，美股已「充分定價」。他建議投資者購買黃金，以對衝美元進一步走弱的風險。

他表示，美國經濟正依靠政策支持來維持其勢頭，距全面復甦還很遠，目前經濟活動只有2019年水平的約四分之一；美股從3月低點的反彈一直被科技股和其他增長公司主導，其中一些公司的估值已經反映了兩年後的收益。

仲有排升

Tsm點攪

搖撚準備

點解唔上1650,屌你老母咩

仲炒緊金銀屌佢老母

無錯

呢隻垃圾黎

17XX 果晚蟹左好多股神 短期應該有阻力

唉 操你媽
Tsla爭氣點ok?

想問問大家香港sofi 玩美股係咪手續費最低？上網睇提取收48美金係點計

繼續妹下妹下妹下咁

根據往績 Tsla 唔上就會轉燈

吃屎吧，amd比你出息咁多

升咗咁多
回番都係預咗既

1580 特價時段

正HIHI黎 我張CALL

一回起碼750

原來係你

mola mola

妹

台狗股票係咁架啦

直插無花水勁過郭晶晶。如果tsla轉玩跳水比賽

唔通你見尋晚我地叫得咁開心
今日高j左？

阻力都未到就回係咪玩完

走

amd係霉咗好耐先出頭

直插

等睇穿尋日收市價

回一回氣再上
2000都唔難

Strong hold amd

Tsla

三大指數準備見血

龍軍可以訓教喇

最小回到300

入左唔講聲....我入put先...

162x諗住放tesla，諗到1600先禁制

酒呀酒呀
1300見

佢開市扯個下我走左

屌d銀，尋晚訓左無買，今日就爆

勁

電動輪椅一晚玩完琴日拉升引牛，盤前引埋啲熊皮牛，最後

amd 轉燈

TSM = 3個月升一次

仲唔買真係等上1600先買咩

返工啊！

走先

價投股回緊

FUTU Free Fall

連登仔 time market 好準

AAPL散水了
酒呀

依家有邊D可以用來做ATM
新手乜都唔識

$1600tesla貨 終於走到

加注先

沽貨單都唔少
大量蟹貨出黎

微軟幾時先識變硬

睇多一頭半個月先決定

飛機船轉燈

放左
唔玩了

典型操作： 1620 Buy 1580 Sell

SABR
7 buy 8 sell

6.5-8

炒燶變價投

係咪因為俾人挖角咗100個工程師所以先跌

work屌你老母
咁大棍打返落黎

Tsla幾時轉燈？
10點半？

盤前既arkk freemoney

琴日放哂TSM 今日用黎高J AAPL都無咁嬲

1550 接貨

AAPL 特價完畢

TLT....

當定期咁 你會開心d

1580走左tesla

起雙飛?

今日升幾多 tsm跌番幾 多 唔係路

究竟要俾人实襲到幾時

1380

Visa Buy 188-190 Sell 198

38.5入net一入即蟹

tesla高j悔改區

散水

新舊經濟高速來回球

屌，突襲，自膠，我onlun9

6月賣果個價同呢家一樣

熊軍進場

買入訊號

捉到你

fb

WORK !

好熊..

龍軍堅守

買1股 tsla 幾錢入好

過去的就讓它過去

900

好彩開市放左一半tesla賺咗先

arkk monster

又要返工對沖

發覺中概股出左ER好壞都FALL

原諒我啦巴打，apple 揀字

我又衰唔記得proofread

KWEB drop to zero

黎料

IGC岩先上到4蚊

told u so

39 days

龍軍堅守!!!!!!!!!!!!

大把支那人TRAP 住左

Amzn 3200 go

CCL食左春藥

IGC 又執千幾

成個post最正氣就係你同工程佬

CSCO 43蚊入唔入得過?

AAL 10-11買 14-15賣

之前我182入，等咗成兩個幾月，先見到一次200，好似有阻力咁

無事啦 音樂椅繼續

今日無乜激情 打機算

仲有13個交易日
納弟再上1000點既時間係十分充裕

tsla每次都有人重複犯錯

同尋日一樣

CACO molamola

繼續上緊

aapl

arkk俾人呃左貨，屌

今晚龍軍話事

月尾平啲，400 賣畀你

Amd咩位入好

tsla特價時段已完

mrna個底係邊

諗著出少少貨 TSLA 禁左buy

大deep v

Mrna係笑話
政府大訂單都插水

得MA係好少少
AXP都係90-100 loop左2個月

咪啱上緊

TSLA 乘客扣好安全帶

咁抵

八幡大菩薩加持

ARKK MONSTER

等79

琴晚忍唔住高追TSLA然後岩岩見唔對路即走
等TSLA今晚落番1500

睇39天線

呃完人貨，跟住俾人呃返

不要再說了

DIU 我set 1560入

之前見佢係咁妹無入

今晚1700

屌，好撚驚

tsm 鑽石底

琴晚劇本 今晚1700

SRNE

點解你唔比多d信心

20 Sept
wechat 45日之約
中概地獄見

MRNA 60接貨

唔通爆升先入貨咩

佢又升番1595想點

SQ cow b

跌得未？ 我冇晒貨喇

已經想高j, 準備低賣

我想入apple 禁咗sell

AMD 做乜野啊

幾抵買

信仰不足會跌死

計錯了
剩番38日
重put KWEB, 18 Sept

再roll 去10月

震走哂啲人

冇事啦tslA

月尾拆股呀bb

盤前俾哂機會走 +8%都唔走係咩心態

冇走過，一定會升

唔好升咁快呀, 我唔夠cash入呀

笑得咁開心呀拿 比撚狗市撚走左

Hold AAL位巴打 Fat Fat la

一飛沖天去，小小穿梭機~
轟

依家已經唔知幾錢入番好
散戶們快啲散貨比我入貨啦

Strong hold

盤前1600-1620個堆肯定震走大半

連郡d少年股神20蚊

上

快撚D上 DH 啦,夾爆D淡友

1580sold真係買入訊號

今日又升咩

TSM 熊市 比你加貨

契媽80 連郡傻散 站著如嘍囉

MSFT

Jobless claim肺炎後新低

傻散又清倉呀
屌你班友真係ON9仔來

pfe, azn, mrna, bntx跌

nvax, vxrt, ino 升

炒垃圾

再跌多1蚊先入

TSM 慘

之前AAPL入得10股
好後悔唔知高唔高追好

80我掃左好撚多

NVAX又升返

唔識玩

AAPL又一次證明佢先係唯一一隻方舟
永不沉沒號

優質股有買貴無買錯

屌 睇左成日tdoc 十字星想入，一開盤已經爆到唔想入

AAPL

PFSI 盤數好似好靚，但跌得好急

得幾隻頂住個市

希望明明在你手
係都要讓它溜走

新手上路，一開市入咗20股 QQQ

牙仔喺隔離嘈生晒，撳下撳下就買咗

一路走來 始終唔得
仲揸緊果啲換撚晒做AAPL咪唔使日日係到望住隻閪嘢磨豆腐

ching chong

Lc 6.15放唒 正

想問大家點樣避開Patterened Day Trade？

買完即日賣 要等T+2 回籠？

TSLA 呢

薄過處女膜

The only question is whether the Fed, which has been on a record Apple bond buying spree buying no less than 8 CUSIPS in the past two months...

萬惡FED

Worx

你咩strike

點解音樂又響過

我放曬啦

牙仔係咪nonono咁叫？

今日邊個跑輸菲比斯自已退群

唔知轉咩好

係咁一路嘈要睇電視

cash is king

S&P 差唔多摸頂

巨硬轉埋燈失禮死人

契爺比機會上車

我有兩個倉
IB DT而CS長倉

高j咗Tesla 同apple

呢張

以為係9up報

我204入仲執緊錢
見MSFT都執到錢唔想走

清 你可以早啲返歸瞓覺啦

sq 可唔可以企返上144

大佬呀 咁難明的

V?

msft廢到轉燈

穿76 分分鐘落去補返抽升個段

年輕人有無反思，點解唔買arkk

一講就沉緊落去

Sdgr

標普3400會點 CHING CHONG CASH IS KING

SDGR強到呢

升返啦

Appl

方舟遇到風浪都有高低,好快回升啦怕什麼

諗緊執少少不如走左佢算
但係開市執多啲個陣又無走

APPL

我不嬲都有買齊契媽qq

又軟撚左 屌

會好似你個名咁

反擊

Fb上280未

有得reset

the end is coming

執完依家都唔知入乜好
隻隻都升到咁

sc10600

悶市，聽日數錢算

賺到錢係好事 但有分賺多同賺少

牙徒狂數錢

見sq呢排咁妹，想開張年底200 call

ib點睇自己最多可以孖幾多?
同埋要去到幾多先可以孖到3/4倍?

aapl都好驚

已經SET左一次了
電話個人同我講明只可以SET一次
然後我就無再特登打去

aapl同fb驚閪咩

唔落$5x比我加貨

Tlt大棍上

Ibhk自動比孖展
應該唔會中pdt/gfv

納弟熔緊快走

CHING CHONG CHING

Maintenance margin > nav is ok
Different product raise different margin requirement

work係咪唔識升多過1%

龍龍哈

酒牙

今次我殿後

又夠鐘CALL大熊出黎

賤熊巴

Appl幾入

契媽壓緊價
比啲信心

係

火箭升空了

1600 ma左2股 tesla
第一次ma 小驚

276係度

42.99入左

今日中型股表現幾好

tsla 爆升階段真係幾好玩

43.05

冇買option
你隻work點呀

77.5 j左fsly

FAANG最渣係佢

FAT 有冇巴入左

曾俊華都係中產啦

岩岩係咪有人走左TSLA?

契媽今晚ath ok？

用尾500 驚閪

panic sell 左arkk

下個月你笑住數錢

N仔呢

係我啊
我已經諗唔到應該幾錢入
仲玩唔玩呢個靠信念嘅遊戲

Tsla帶埋appl升空可以嗎

信念唔夠

N for nvda

大家下個月齊齊數錢！
信念

我孖咗nav既80%，佢已經唔比我再孖

太早gel頭

微軟 日日妹

震左野

arkk真心monster hunter

想問下各位用開邊間買美股

屌 呢2隻 最多你高位入咪蝕幾蚊

呢隻N仔好生性
倍感安慰

呢度係孖展借錢末日call

csco 咩事

求先1570-1590 panic sell咗tesla嗰啲人究竟有乜感受

依家買返唔怕

正常無可能落50 60好大support

IB margin係日息咁計?

星期一440入

net準備升空

契媽

其實次次都係咁

算啦，堅持到就得

冇咗心跳啦

點解AAPL唔跟tsla一齊monster

去到1650已經滿足了

好彩頭先落到1580個陣入得切call

Maintenance = need to keep position
Opening margin = need to open a new position
Opening is usually a little bit higher
You can push maintenance to around ~90%

tesla拆股前都唔會驚

ib 要離岸就first trade

270
以為會好似蘋果咁爆升，高位加咗貨
忍多一個月，tiktok收皮之日，就係我哋數錢之時

問到連登話tsla跌 個心即刻定一定

掂到 1620就再高追過

TSM做乜 來來回回去返78

ARKK 龍一

啲股跌到咁 指數仲升

86走

有利好消息 之後跌

台巴隻野升得咁急好難搞喎

想加沽了

1588放，1578入返

arkk唔洗走la

價投

Appl 遲早會monster la

唔好升咁快呀，啲cash聽日先入到呀呀呀呀

走左張CALL 100%都唔夠

79-86玩咗好耐

同埋佢maintenance margin日日都加，明明我都無買過野，有時賣咗野都加我maintenance margin

叻仔

全部利好 唔升

如果70附近入
ARKK大選前走就ok

firstrade + CS international 全離岸

1622

龍軍集合

沖上去,唔好留力,沖上去

我都等緊佢同aapl升，過隔離玩住tsla先

屌你咩

有冇傻仔panic sell 左tsla

暫時勻價65

P巴已進場
大家散貨

Tesla 沖dh

你一出聲就

龍軍堅守崗位

我都係

我仲要同佢同船

p巴一早入左啦 驚閪

CSCO 落地獄

屌你老母

今熔

Margin is calculated by volatility of the product
If the undelying increased vol, like tesla, requirement on margin tesla related product will increase

Hedging position can reduce requirement, if you closed a hedging position = requirement increase

恐慌性加注

P巴做captain帶領我地tsla大船

高你一蚊

晨早就同船啦

琴日p巴破完魔咒嚟

晚晚數錢

panic sell錯arkk屌。

佢唔落番 1623

契媽K破頂

P巴張SC平左未

明白了高位巴，thx for sharing

P巴，有無叫靚雞係轉運？

有tsla 邊有窮人

CSCO熔

+40%

岩岩走左D 依加均價變左50.9

tsla啲貨早放哂然後睇住佢升橙過死

有無傻仔頭先tsla直插唔敢加注

利申：我係傻仔

Tsla開車

我地一齊2000見!!!!
就好似煲底見咁!!!!
邊個沽先就係仆街仔!!!!一定割!!!

tsla終於返屋企

別人不恐懼了

無SC

琴日係

呢隻垃圾落地獄啦

P巴: 已沽

留名支持

嬲嬲地25蚊入左10張1600末日call
一下回曬血

唔怕 再入

緊係無
發覺屌少一個星期,個人D運完全唔同曬
懷疑先人睇住我有冇叫雞

1637終於入番

好巴 想請教下 呢類新股 應該用咩去搵佢既support位會比較好？

現價60...fatfat

咁你叫少d雞ok

TSLA 好升得

原來係咁

P巴好定力呀

無2000唔放 上呀

別人貪婪我更貪婪孖爆

高巴，想問ib個margin buying power係咪唔準架？我見自己仲有buying power，但係一想買野，ib就話我maintenance margin唔夠

唔好停11點前上1700

再唔入1700

今晚1650 我就登蘋果頭版連農場
絕不走數

開市見佢上返啲
SC ARKK 2個鐘就到咗價
好難觸摸呀

留名嬴大錢

11個交易日要升3xx，依屍汁

下一站1700 有排打d 蟹貨多到

買咩廢老股好 而家個形勢

tsla黎緊升定跌好主要睇

有無source?

1637入左

Lm

高處不勝寒 55蚊走了
即刻冇咁嬲work

你會登咩

Tsla 好癲 炒左幾轉格仔 放完都係繼續爆

靚入 想佢回啲再加注 但無咩回

lm

燈登鄧凳

登自己個樣上去

新手唔識睇
見你地琴日話P巴上水要走我真係唔夠信念走左

G持

唔登正仆街

差7蚊

哭撚左 我張CALL

G-CHI

有賭場推得快到

Twitter: @AAIISentiment

放？兩個星期後二千

炒格仔賺得果少少，長線先係大錢

提提你仲有5蚊

work

唔準，睇open/maintenance最準
因為你10000鎂買油/買tesla同買tsm完全兩回事
唔夠requirement佢會suggest你改到某個你頂得順既size

睇怕要整個p巴叫雞指數

一律建議KO

想睇頭版

師兄SHORT左TSLA?咁睇唔開

登蘋果頭版要成16萬 P巴到時落埋我地名OK?

愈跌愈買 等佢回再加倉

又夾爆班傻淡啦 tsla

傻散

AAPL
TSLA

大家坐穩未

依家入aal ba係咪太早？
唔想成倉科技股

龍市

頭版連儂場廣告咋
三千蚊有得上頭版

你個名

TSLA開快車

劍指1700，1750 都得

p巴要登報了

登得

NQ 想去11260 今日一定去到 free monery

入親都坐，坐又坐唔定

咁平都未必接你啦, 要睇內容

邊可能上2000

夠唔夠位俾你向忘巴示愛?

講撚左會升，震倉震左成個鐘

可唔可以登埋我名

1651 WO

找數啦

我40%tsla, 20% leaps call,30% sq，唔怪得佢成日跳

弱智仔

屌佢老尾唔係1651就FREE FALL呀?
個莊咁撚大整蠱

p巴可以找數了

真係上到
day high $1651.18

GAY

1650應該有阻力

我一開始炒股都係咁，當你蝕過大錢你就會有耐性坐

真係當呢到係認真討論區

完美將張option 頂位賣左

今日數據幾好
都咁妹
1700
1700
1700
1700
1700

1651.16

係咪可以登

一到1650就跌

琴日我都好撚驚放曬
今晚再坐過直上天際

記住登報

新會員

俾隻股票NUMBER黎先啦

走數啦

有咩係唔屌P巴

Tsla cls

我以為佢好似老母麵級

P巴琴晚一上水即跌13蚊 少D定力都震走

P牌炒車專員六隻字要寫得清清楚楚

成百點上落

大家係咪好興奮呀

龍龍哈

比d 力

如果成倉都係TLT可以媽幾多都得

屌你老尾佢咁樣跌返我好無奈啵..

過左1760就冇咁多蟹貨

找數

1日300上落都試過啦

一到1651即回幾比面P巴

1580 幾走左個班傻散
笑死我啦

1651 鑽石能量頂

靚啦

唔係唔出我名呀

末日call tsla勁刺激

個莊咁撚大整蠱,唔撚想登

好危喎90%

登埋我名

衝得過1660 就無問題了

走數?

你真係想孖盡咪1股股咁加上去，我自己試過上95%，彈一彈就比佢system warn話一分鐘之後斬你倉
不過你呢啲position我驚你下個禮拜就唔見左人

個莊應該有mon post

想走數

留名待上報

買了

肯定有 1651 就插返163X

有無人1650 走左

TSLA易９到

登我名啦

‘’鳩坐巴誠邀fufu共進晚餐‘’

等睇明明信左無事
下次唔信又後悔

都唔知走唔走好

走數

使乜驚呀
頭先跌去1570都上得到1650

美股剩係識apple所以all完扑暈自己就算

抖一抖 再黎過

tesla玩完 劍指1550

回下氣先啦tsla

p巴走數 落船啦我地

反口買咩輸咩架

你一直猴住忘巴屎眼,唔好扮野

day high 係上左囉

你係咪準備登示愛宣言

向連登忘了愛巴打說聲我愛你

想等佢回75

屌你老尾咁撚樣呃我登報

要睇 margin impact，個別 iv 高會影響大

巴打咩原因孖盡 NAV？

今晚1700啦，

儲氣再爆啦

應該可以孖四五倍

Vxrt係米真係上到17㗎

推post快到

最高1651 已到 等睇你登

連登財經台美股認真討論區全人

你都270股唔會係今日入架啦
升成80蚊都算係咁啦

ANYWAY P巴幾時登應該都好平

SPY雙頂呀屌你

可能散戶都SET 1650走

直接上酒店69啦 仲食飯

琴晚入左張9蚊1650

百倍速atm

準備11點

又想即市估中短頂引沽沽

1640$ 係咪高追左

上完啦

啱先汁咗個倉，依家仲有20% buffer位先到maintenance margin，唔驚

TSLA同SQ岩岩開始升番 唔想操作咁多唔怕坐

TSLA 1636 高追咗
上望1700

酒啊

拆股前2000

尋晚兩點tsla重係$1550,依加已經差唔多$1650

你上邊仲有1780幾唔洗驚

１５７０果斷加注
衝啊

苦主

頂已出

蟹左成個月，仲唔走咩

320蚊見

好爆禾味

我d yolo call

FAANG仲升緊

我想拮你屎忽仔

收皮啦呢隻垃圾比佢厄左唔少

上呀 Apple

我淨係出入1張 都+2000USD

唔驚我1637

rap

p巴走數

其實孖TLT真係冇得輸
有錢個班一厘息
入TLT 就算計錯數收0.7
都係極低風險套息

屌見arkk 妹咗咁耐琴日放鳩晒

嚟緊要分倉了
sh 同 dt 無得同一個倉嘅

好彩有啲144X拉返均

原因都係睇啱sq呢幾日妹下妹下想入多幾張leaps call姐

Fsly更興奮

Aapl長期破頂 cls

睇嚟今晚又ATH

大家星期六買份蘋果日報睇我寫左D咩

最穩咁升居然係GOOG

phase 1 result 都無，又比人告，又massive insider selling
完全係pump and dump

我好細本 都睇tsla 好high

十年週期既音樂椅

留名睇忘巴追擊p巴一樣係蘋果度登

我今日都有登報
可以試下揾我
但唔係登我呢度個名

終於見識到YOLO call嘅威力

我得一股都好HIGH

龍軍必勝

隻真係有D懷疑人生
D房地產有冇咁勁

Lm
應該唔會燈新經濟股掛？！

諗住高J aapl

咁點搵呀大佬

我都係 新手得一股但好撚high

Tesla到頂了

插緊了

我得三股，呢兩晚來來回回執飯錢

無所謂啦，下星期又係升

唔敢入

你唔落連登名點搵你

我唔鐘意聽小肥

酒呀

屌忘巴屎忽

正

反手put佢老母先

你都食得幾貴

RTX

APPL咩事變咗460

AAPL今晚470

契媽真係唔洗理佢 日日都跑贏大市 all in arkk 閒錢買tsla call 你教我點輸

我好正經的,唔會亂寫野影響依個POST 入面所有人嘅聲譽
我估登完之後實好多炒美股嘅人入黎依到鳩叫

Tsla今晚1700
聽晚1800

有機

AAPL企穩呀

收手算 費事輸番轉頭

我落左：空虛寂寞的廿八歲

Tesla 個莊係咁派錢

無睇一陣，推咗三頁

咪燈...

arkk 都係靠tsla carry

過山車

跌咗咁多日先升雞碎

好 星期六就睇你登咩

垃圾股

好易減返5000

好想P巴寫： 「叫你買qqq好似強姦你 」

新手
睇到你TSLA 一下5000 個本要幾大先做到

AAPL破頂

Mrna

tsla drop啦

留名等睇

唔好登個篇歌詞就得了

直插lu，大家快啲酒

P巴唔好推到呢度出名啊

財經台多有錢佬到你唔信

真跌定假跌呢

TESLA走啊

buy the dip呀

Option 想幾大有幾大

真, 寧願等佢回氣再追番佢末日call算

一定

呢到好多大戶

P巴可唔可以寫我名

佔個倉6%

本來想講＂叫你買份蘋果好似強姦你咁！＂
但都係廢事，依Ｄ字眼唔好睇

你買得岩 其實幾百美都做到

sqqq 價投

鳩巴個feel好似h巴咁，瘋狂yolo

隻垃圾升完都未到我走個個位

忘巴的屎

鳩估 20-30張 near the money 5皮鎂

登句光時口號

同求

1630 放左了
等佢回

得4000幾 部署晒AAPL

1794 a

我排 1660 放

似假跌

唔會回啦

大戶

星期六買蘋果

屌

1股就等兩千啦

tesla走呀

年輕人有冇反思回個陣冇入1600call

等佢回一回溝我1637啲貨

如果呢一刻elon話tsla price too high會點

想佢快d爆上去

其實寫唔到咁多名
應該頭版個位好細

禮拜6一定要睇你登咩

自己睇唔到會2000

我接貨 你地走先

又食左啲了

收手 今晚全職吹水

22 over 200

屌，咪亂講野

csco forecast Q1收入少姐....
洗唔洗drop11%

好快1700 到時你後悔

唔係全版咩?

ELON講下野啦

有幾多人要跳樓

DDOG勁啊

窮啊 買遠D都夠做

佢要拎bonus點會出聲

50000usd做一注咋

末日1650call

咁係都無計

玩到double左
tsla monster

星期六必買蘋果
撐p巴

平過月後都拆5 到時仲點會too high

不如今晚tsla收喺1650上面，你買多格頭版寫曬呢到留名既巴打名？

大注執緊1皮

支持

會再上

多你一股

應該唔大

寫tsla atm 就夠

1皮usd?

班校友咁X多個都登到啦

放完排 1650 入

遲到會唔會係借錢post見到佢

好似有位貼倉既巴打重倉csgo

Spec點睇？有無巴打持有緊，打算小注試下

光速atm

賺夠了， 200股1440入1641放，大家賺多啲

輸都係一樣

1650 唔寫到1700先寫

200股

唔好咩

落，仆街連登仔成日燈9我

1630比佢震走曬

坐唔怕坐 但永無止境咁入下買啲貨

Tsla係咪完左

唔係全版架

大戶指壓急升

係空緊佢

我仲未走

連續三季收入少 利申公司都用緊 而公司用緊嘅wfh 軟件隻隻都好渣
M$唔計

佢地今晚應該剩係講tsla

回小小比位我入番好無

ddog

沒有最高

你都好好定力喎

唔洗回下氣咩

連登個個幾百股咁屌落TESLA 屋企請唔請工人

p巴等睇你登蘋果 突登ｈｉ到１６５１ 就係為左俾你登

屌隻tsm妹完未

咪玩呢隻啦, 自從佢ON 99搞個手機AR apps 就覺得佢無料到係度拖

坐多陣無力升就食了

本多終勝冇計

唔係

可唔可大寫忘了愛

信兒燈仔strong hold tsla delete app 半年後開番

注碼係，手法差幾遠下。

真心好撚廢

cls aapl 461

其實似，應該現左今日頂

嘩fatfat

AAPL仲有水位

唔會啦

不過我早兩禮拜本連所有profit 兩晚對斬左50%

今日追番有突

發達啦

aapl突破左460 好快470

有撚排，今日起碼1700

要唔要寵物？識自己開罐罐

愈插愈高

AMD生性未

呢度有冇人追跑車股
有隻馬黃色做底嘅紅色跑車

個個都2/3m hkd轟落tsla

玩到心跳加速 未到頂已走左
巴打睇黎都係玩開大注

tsm紅燈 屌佢老母

不枉我重倉90股

Aapl超速駕駛

現左了，1651係歷史頂 唔會再高過佢

會升，不過今日d錢去哂tsla aapl

好多仲要keep緊貨未諗過賣咁

調轉睇直插

美股版領展

點做到架我半個鐘就頂唔順開返個APP

閒錢黎 當收下息咁

你好重貨咩

佢老味係咁磨我張call

大芋 可唔可以幫你含

w 咁升得, 係咪想破頂

我對數字唔太敏感 唔會瀨屎
純粹未到止賺位

垃利個個星期F1睇佢柒

TSLA 呃完貨應該唔趺啦

美國向下插=我地呢邊睇就係向上

重倉aapl x 2

屌 比人震走左

p巴星期六走數會點

再追撚含

睇完要唔放先勁，一日未放都未叫賺

痴撚線 咁就有個首期

17xx@不要再說了

以後都唔手多多SC ARKK

廢撚到，vettel都頂佢唔順

張call入咗價0.1秒就跌到而家

唔好咁老定, 佢太多淡友做鳩佢

TSLA 一般係 lunch 之前跌鑊勁

真係上唔返1650

有神快拜

一球首期？車位？

夾爆哂未

TSLA 落1000

大戶指數升到癲

你set定個數走嘛

我通常計番個價 set低啲

入左袋先係自己

可能台灣

呢到不嬲多大芋

大戶開始狂CHING CHONG
代表

一千上千七果個星期死左一大班

我就係 $1650 放既人

屌 UK一球咪得

小心走鬼

你話點搞好
新c仔下年有排受

派貨之夜

衝呀

work竟然識升多過1%

LULU

I mean入咗1650個strike 即彈
唔知咩事

登埋我個名

你走先 我幫你頂著

sc 左果班輸身家

apple monster

aapl 衝呀

arkw 比大陸野拖累

brkb =避險基金

成功人士

1600 put撚左tsla 好彩1570走左
差d老破

有錢人係唔同 我得少少都好開心

大家驚唔驚聽日又大回調

好彩入多咗幾股Apple , 終於有飯食啦

買qqq好過

跳樓都唔掂

幫19叻含

驚閪咩

唔想高J

垃利心諗你地識條春，Strong hold Mattia Binotto

做足buy and hold就贏左

早兩日調完 等下兩個星期啦

甘容酒鮮

已經過咗，如果企穩 11260 下一個目標 11272

Work 升到溶

毒巴係咪無限金錢

諗緊過檔，屌佢老味

14號你睇下30call未平倉數
死得人多了

AAPL 日日升幅都無低過 GOOG AMZN

Arkk

我意思係你set定價 例如1650應該咩價位放

Hit到咪走到

Hit唔中咪盤中再較個價

Sh 係皇道嚟

半年就有個首期 長揸就是王道

TSM

哩隻野都唔知返唔返到30

好過qqq

TSLA 1630逃生門

我地l徙徒睇12000

AAPL原來市值就到2兆

之前回過2日，做好左個底，又可以爆上

唔跌都好撚開心

高j咗 又都賺緊

半年升200%真心癲
但tsla似乎會繼續爆上

有諗，定轉沽 SQQQ

IB margin借錢係計日息? 每日計利息?

講呢啲係咁升咪無限錢囉

最多都係輸哂premium姐

自從p巴講個報登event之後 就無再上過1650

等12點班鬼佬做嘢

美國唔係down under喎

屌佢老味fsly憑咩升

咁你加油

應該係有錢仔黎

我都想知

Tsla個莊好黃

ur name

懷疑p巴做市

大把兒燈仔 話會上到2千 又話射火箭 股價直逼Amazon
我信

過黎接我落船啦

佢老母臭閪 琴晚斬左 就升
屌

按日計，按月收

tesla會上到7000

每日一千鎂我已經滿足

其實係比提示我地 我地理解唔到

Intel幾時先肯先返

你老細都唔信仲可以信邊個

橫行緊，有排等

我都係 唉 好彩入咗DDOG

又叫雞
又買🍎
好撚黃

咁借日元係1% 係每日一1%？ 定每月1%？

Thanks 巴打

燈到佢

tesla可摸耳碌返落去比我入貨

每日1% 咁唔會有人孖

今晚lihkg 咩事 啲留言會double 嘅

Ok

..

Why not

你搵得多過1%咪得

自己計
愈大戶愈平

Server handle 唔到？

嘩amc $5貨終於返家鄉

屌tsla 1585 panic sell 左

係咁架啦 臭雞來

啫每月1%？
咁孖得過喎

1626入 1630放
有飯食啦